[丁圖] 又係時侯打番個丁

其實都係想大家幫手做份問卷

正

見啲圖幾好幫你做左

未睇圖已經幫你做咗
睇咗二幅就覺得唔掂

咁高要求

留名

X2
加油巴打

條偽ABC幾正，幫你填左

已填

做左喇 算係咁啦

屌 好撚淫 好想屌撚到佢反白眼

睇完不過無做

填左 有沒有tumblr

Done

今時今日做問卷真係難

做咗
btw 唔好用「優化」呢個字

DONE

一線pink

１

做左

一劍留名

有誠意
Done

見有咁多圖就幫下你啦

頂你而家逼緊巴士開錯帖

見有圖幫你做左
仲有冇

done

其實樓主我注意你好耐，本身我呢個人極度討厭網上色情，
見你係咁貼女優圖我心諗今次仲唔係有機會剷除你呢個連登敗類，
我見到呢個post好多的圖張張坦胸露臂咁，
於是開始睇下邊張露左點然後叫admin bam你啦，
屌你幾十張圖睇左我兩個鐘都未搵到，唔好話露點連暈都無，
我就死唔信邪download晒所以圖用Photoshop開，諗住放大一定搵到，
嘩點知我已經放到每粒 Pixel 慢咁去睇，乳房皮膚都係同一隻色，
點解會咁？小小破綻都會有掛?一粒PIXEL o者?
比我搵到一粒 Pixel 有乳暈就可以 BAM你嫁喇，
屌真係一粒pixel都無，
之後我打電話去問professor king點解人影相可以遮到粒點咁徹底?
佢答我有d女人乳暈比較淺色而且接近膚色叫我多加留意，
佢聽到呢單AV case後成個人好憤怒仲話要一齊幫手消滅你呢個杏家產咁話，
仲叫左佢好多學生，而家去左computer lab 幫手搵，每個人工作好認真，
一見胸部就放大到pixel size，今次醒目喇佢地，唔用目測！
係photoshop用支dropper 每粒pixel 查你 RGB，只要個顏色碼唔小小唔match就係乳暈組織黎，
今次師生動員過百人加上電腦用埋雲端技術，24/7 咁查緊你d相，
樓主你無嫁喇，你一定比我地捉到你post露暈相.我地隨時接受你挑戰，你有種就post多d曝露。

下次大波D

做完幫push

做咗

後生仔有前途
已填

高質

啲女咁差點幫你做

咁都叫差

done
未睇圖先交貨

有喉核
各位睇路

邊張呀

見你有圖，done

lm

屌你就係你呢啲人搞到連登無人咁post

做左

More please

d圖唔錯 做左

Lm

D女唔撚得wo 無波 j唔落